已經見到班鍠狗轉移視線當冇事發現過

已經有d鍠狗喺到話鍠狗都比人誤判 維度一早就應該紅點點點
過埋巴塞場波 應該成班衝晒出黎吠

黑撚完仲理直氣壯 鍠狗係威d

都唔夠巴塞黑
減番幾比幾呀
上場球12m又點計？

又搵巴塞轉移視線

蝗狗=正義